斯里蘭卡連環爆炸 確認至少1名中國人死亡

中國傳媒報道，斯里蘭卡連環爆炸事件中，已經確認有1名中國人死亡。

當地已經先後發生8次爆炸，造成超過150人死亡，幾百人受傷。國防部長已經宣布晚上宵禁。

警方說，死者包括至少35名外國人，包括美國、英國同荷蘭遊客。另外有4名中國人受傷。

有官員相信表示，部分爆炸是自殺式襲擊。暫時未有組織承認責任。當地傳媒報告，當局已經鎖定兩疑犯。由於是復活節，大批信眾到教堂出席活動。

總理譴責襲擊是懦夫行為，又與軍方高層召開緊急會議。多國領袖同教宗方濟各亦譴責襲擊。

快撚啲雖軟必豬

穆斯林？

J軟必豬

佢仆街啦，炸死左美英人士，如果加埋以色列人就等滅國啦

係精神既

印度咪又係咁，唯一會做咪淨係話強烈譴責個d

大家記住，係你地既背後，重有一個強大既祖國，要你地交稅

中國護照可以幫你帶條屍翻黎

部分爆炸是自殺式襲擊
唔撚洗估係咩人啦

隻中國人自己死好喇
係要累埋其他人